林鄭將大派金錢，和理非妥協

完美解決目前困境

社會會更支持抗爭，因為抗爭先有錢派

會捐晒佢

依家五大入邊 有要求派錢

上次四千蚊都未過到數
想問再派係咪要燒比我？

民主同自由係無價

有機

仲要所有人都派

錢照收 街照上

屌佢老母仲未收到4000

入嚟投票啊
Google Form:

錢照收 街照上

光復福建！時代革命！福建獨立！

收錢買gear
迪卡儂同3M或𢦓最大贏家

4000都未撚有回音

和理非都唔會妥協啦

仲敢提派錢？上次4000都未收到！
我反而覺得會大幅加黑警人工

有錢買gear 了！

快！

收錢再抗爭

多謝特首派錢比全民升級GEAR

到底係邊個支持緊場運動 林鄭囉

又出黎煽動非法集結 又準備大派物資費用

派完即置裝再打過。
又可以用黎保釋。正！

唔抗爭得4000
抗爭咗葉劉話有8000

錢照收，人照屌

派完繼續出

一半捐俾612, 一半支援前線
多謝香港政府做埋外部勢力支持依場運動

你派幾多我地攞曬去 upgrade

心照啦, 警隊先係分得最大舊，你地小市民分條毛

派咗買裝比前線
利申：和理非

又派到 2022

出賣自由代價更大，到時所有嘅嘢變返共產主意，咁就仆街啦

一人100萬我就收貨

聽講示威一次有8000蚊收，林鄭諗住派幾多先夠

認真
派幾多錢都好 我都唔會賣港
寧願安安樂樂咁窮 都唔想違背良心咁洗錢

拎筆錢去買物資

$80000

原來一亂就會派錢
咁要更加亂

每人冇返一百幾廿球都唔洗旨意人停

傻既派錢梗係要

妥佢老母嗰臭閪

錢我照收 不過繼續反佢

我地行出黎既初衷從來都唔係為錢，又點會因為派錢唔行出黎？

而且佢派得黎都2047啦，無需過慮

大埔@1503

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

又出膠post dlnm

收到錢就買gear

上次派4000派到民怨四起

點解派錢和理非會妥協 你搞番清咩係和理非先出post啦

4000未收到啊屌你老母

如果佢派到全民有錢移民歐美嘅話
都唔係冇可能嘅

派錢派4億一個基建超支就400億,我屌佢老母啦.

波叔咁撚度縮 真係派先算啦

派 快d派
派完繼續同你慢慢玩

妥佢老母 錢照收 照鬧政府

你願意為咗100萬放棄自由？
唔夠移民喎

還富於民我贊成
可以繼續支援抗爭
但唔洗旨意用錢塞住我把口
Btw我嗰4000蚊呢

每日一百萬會考慮下
考慮完繼續反

財政預算案公布來年派糖$50000，不限年齡只限新移民和原住民

因為大陸無錢要用香港外匯找數
所以咪派錢派咁耐

你又知會妥協？

傻豬
佢要派當然收
收完繼續出黎者
抗爭都要用錢
無理由唔要
佢派既本身就係我地既錢

課金

錢照收，政府照屌，先至係人上人

拎黎買gear仲好啦

我唔覺得派錢解決到

支持

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

屌你老母，錢我無咩，我要是油啊屌！！！！

真心？

我想講係派幾多都好
係成功前都會繼續抗爭
有錢緊係收

BTW 不推文回覆
唔好推依啲無咩用嘅POST

100萬都唔夠移民啦
咪玩啦

要簽承諾不示威同意書先有

袋住錢抗爭唔可以嘅

收咗外國勢力錢遊行

如果一持續示威遊行就會大派金錢 我諗我地會有更多人支持呢

買物資都要錢既，就用佢派果筆黎買啦

派黎笑下

撚有錢咩

屌佢老母啦
4000蚊我仲味有啊

每人派返4000萬就冇人嘈

捐晒比前線

提班和理非烈士嘅人命唔可以做錢交換。

Sorry喎
你估會派錢俾你班後生
柒婆會咁撚好死？

咪又係益撚左班綜緩新移民同死廢老

講真佢派到幾多 派10萬x7百萬人咩唔通

推

邊度有講和理非妥協呢？？？

用錢收買到果d就唔係和理非啦

你派比我，我實要
但係一定繼續爭取五大訴求

不了

我地係咪變相成功爭取派錢

砍腳指避沙蟲

我妥你老母呀！！！

我同你捐撚哂去俾義士打官司，買裝備繼續同你慢慢玩呀

錢照袋
不撤不散

錢照要，然後繼續同你玩

8,000 現今社會有咩用 .. 無 10,000 都已經唔算派錢 ...
重未計派 8,000 隨時等到下年

製作長輩圖
想每年派8千
一定要建制每次慘敗

派左錢唔好回流本地經濟

有咩用Amazon

我係和理非，我唔妥協喎
六月至今股票跌左幾多都無撚心機睇啦
叫佢食屎啦

我交成三萬蚊稅
啲錢我應得
點解要妥協？

比錢啦林奠 未比4000蚊我啊

4000 都未收到

屌你呀，我嗰4000蚊都未有

和理非唔代表岸鳩

錢照收！

5大訴求個圖咩人出嫁,錯撚左喎,要獨立調查啊!你估得警察要查咩？

睇吓派幾多啦

課俾你買裝

收到再講啦
又消息

收錢買gear, why not?

攞錢課立場

錢 vs 自由，價值觀矛盾大對决

隱形大台終於出錢俾抗爭者,邊有可能停

提起派錢就火滾啦 四千蚊都仲未收到

唔派
場運動撚有錢run落去？
你唔記得呢埸運動嗰大台係嗰四千蚊啦？

會用來買gear

咁多中產反佢 佢一人派幾百萬?

拎錢繼續入裝 正

錢照收，命照革

著數照拎 政府照返

派左先講啦好嗎

上次嗰四千用哂去水車

仲派？

我都仲未收到
我都話新移民仲收得快過我啦

錢照拎 行照遊
用錢可以阻止人既人性，良心同自由？
你戇鳩架？

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見

咁不如我畀番$政苦,睇下攞唔攞到5大訴求？

一人一千萬
天水圍黑狗強姦犯終身監禁
我即刻含爆共產黨

幾多先
我唔求好多
一皮就即刻日日叫支持警察

錢照收 抗爭照繼續

____________________________________________

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

買裝

一句講哂 錢照收 繼續五大訴求

一開始就派效果大好多，而家派都唔會改變政治立場

屌你老母4000 蚊仲未收到

多謝港獨之母大力投資革命基金

最好派，文宣又有料可以做

金主

同班藍絲講仲係人既有d骨氣唔好拎 之前就屌屌屌宜家咪撚喺度分享成果呀

正解

前線現在有資金了，派多d

錢照收，街照上，爭照抗

善用不推文回覆

入曬落612基金

派錢買gear

香港人既錢比番香港人，好過比大陸人拎晒，不過是否真的有咁多錢派呀...

1皮買裝
即upgrade 3m6800

派100億，行政費2000億

要幫福建狗扣獨立帽子

機場見

全民full mask

尋日買野食入機場都用左差唔多成千蚊

你人人派錢 啲錢咪又係我地既

尋日黃大仙燒咗咁多億比林鄭 佢以為還返嚟就可以無數？

派間公屋畀 80 90 後囉

錢照袋，理撚得

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！
我要真普選！！！！！

都好
多謝中產藍絲一起共產

錢照收 抗爭照舊

本和理非表示收到既錢將全數用作購買升級裝備，用黎保護手足

你keep住派 我地keep住出

快點立即
到時就買得起7502+60926

我有個關係唔錯既親友偏藍
會信示威者收錢果種來
但明明外國讀大學返來
話咁樣搞落去應該會有d糖派下安定市民
我係心入邊諗
即係抗爭有用囉

點解上一輩 永遠覺得有錢就大曬
其實而家新一代追求既係 自由自由自由呀！！
您比1萬蚊我 我會照收 但我都會出尼
因為兩者係冇關係

比番$4000我先講啦

屌
如果真係真係咁
政府即係同你講, 你上街抗爭就政府會派錢比你
FATFAT了

2022應該未搞掂 要派到2047

錯係有價，每人派1億加一棟圍村，我相信無人會企出黎

一人100萬都係錢照收 街照上

派四千都派到肉肉酸酸咁
算鳩數啦

每人派返五千萬美金先講啦

咩邏輯
意收完錢再加倍作對先係王道

送錢齊齊投資移民

福建話點講

唔收正苦錢點上街示威

派咗個4千蚊先講

咁少 要多抗多d啦 請假去示威唔洗成本？

收錢 勇就買gear 和就捐612
再黎

Push

錢照袋，夢照發

快啲派啦，要俾錢買gear

4000都未撚收到啊屌你老母

有冇人識林鄭的公子，請他們幫忙勸阻他媽媽，愛惜香港後生一代

係喔 大台派4千

用支話都得啦

突然醒起
個4000蚊都唔知派左去邊

派錢買裝

派錢同係唔會對現狀有幫助，直接d派樓

最好快啲派 一定支持

朝三暮四,當你係馬騮

發夢be water戰略，有參考價值！

錢照收，裝備照買

幾大呀10,000,000咪得囉

gchi 示威者成功爭取派錢

邏輯正確

解你老母呀

派咪要囉！全數捐哂俾義士打官司，俾前線買gear

派幾多錢都唔夠送去大陸嘅多

500萬
美金
我可以考慮收手

果4000蚊呢，派。派你老母咩

正 可以去decathlon掃貨

錢照袋

邊個話妥協？

更多抗爭 更多錢

錢我照袋 街繼續上 除非做哂要求
唔妥協就攬炒

和理非表示

無人講過要妥協 咪撚再分化勇武同和理非

可以買hear

唔會收皮啦

有錢買強裝了

全民full gear

全對

？？？邊撚到話你知和理非會妥協

一樣未收到

唔明點解會妥協不過比多啲錢買gear都好

買物資

派樓都照反佢

派乜撚野錢，派完就唔理，派完佢轉個頭又諗計送返十倍以上比支那

派到咪唔企出嚟囉，派唔撚到呀嘛
就算佢派到，共產黨即刻充公返你都冇聲出啦

齊齊揼水搞民主運動

妥協可能性 0 究竟係邊個傻9獻計

有錢 有gear

呢啲叫還錢，唔係派錢

錢照攞 街照上

都話咗林奠係幫我哋呢邊，大派金錢，又可以買物資，又可以食飯，仲可以衆籌去外國登報，林奠真係民主之母。

錢照收
但繼續遊行

咁我咪可以買多幾支雷射槍囉

買gear, 捐俾立場

係就快 $4000用曬去瞓覺發夢呀

每人派1,000,000現金都可以諗下 暫緩 囉。
痴9線

死臭西 4000蚊都未收到
你當我地澳門人 派錢想了事?

又有錢買裝

派完又點 派左無自由有乜用
有板睇 大陸啲官有錢個啲 一係被人清算
一係移民外國 life restart

我地而加既困境就係冇錢買裝 我4000都有得買就買 有得捐就捐 派多8000嚟 大家就可以買齊裝保護好自己

正

有錢派梗係收啦

我地唔係無錢開飯，唔會妥協。 我食緊屎時唔見你派錢，on99

我仲未收到四千蚊啊
屌佢個閪

我想共產
香港頭一百個有錢佬晒啲錢拎出黎平分
我就唔出黎

你都傻撚咗嘅
派咗之後就梗係即刻send去瑞士銀行啦

妥佢老母臭閪

買gear買到飯都無得食
係派就快啦

越亂越多錢派

四千蚊都未收到呀

派錢就妥協個班從來都係港豬，唔係和理非

佢有錢派咩

佢最好快啲派錢
原理同對付民建聯一樣 錢照收街照出

本黎就係我既野
有咩好妥協
係咪搞錯左啲乜

諗下都知無可能
派撚左個四千蚊先同我講野啦屌你老味臭化爛鳩閪政府

d錢又唔係佢既，唔好講到派錢好偉大。 錢照收，然後照出去遊行

錢照收
買裝備
去抗爭

派啦派啦 補充物資

收喇 幾萬蚊都唔會妥

禾會用黎捐裝備，助養同道青年人

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

和理非表示不妥協
不回應五大訴求
不撤不散

撥入抗爭基金

派返廿幾萬用住呢個月先講啦

咁算唔算老母課金畀個仔對自己搞抗爭 咁幕後黑手咪係

錢照收，街照上

錢照收
街照上
買物資
捐義士

收完錢即換美金
吹呀?

收錢再和你飛

１大訴求
偽政府倒台

4000蚊呢DLLM

妥你老母

大家放心，一定要平靜佢所謂的暴亂先派，又分化

just like 8964

大陸人話有64 先有強大既中國

快撚d 派 派完再去入貨

掉番轉我哋一人掉一蚊俾你七婆
你立即落地獄又得唔得

錢照樣收，要求照舊。

抗爭都需要金錢， 林鄭喺咪想派錢支持我地？

妥你老母
利申 和理非

敵派我捐

一定支持 有大公會貢獻比小玩家買裝備

派錢買hear,多謝
d學生又可以捱多個月

我都係和理非，妥咩協？
佢派我就捐去612幫手足

派得幾多呀
比盡你2皮

兩個月都捐左成皮啦

買裝及捐錢thx
國難當前，覺得單單幾千蚊可以收買我地咁on9？

錢照收，夢照發，街照出

派佢個閪咩，我要公義，我俾返八千你，快快脆回應市民

有錢買裝備了

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

派你老母 趕撚哂公屋居屋既支那人 全部派哂俾香港人就有得諗

4000都未收到呀！
同埋錢收 遊行照去

快d派
錢照拎 街照出

每人一千萬？

快啲派
拎完去買物資同捐

會妥協？

派撚咗先講啦，分化撚

系係和理非 妥你老母

和理非唔代表立場唔堅定

錢照收 街照上
不過$4000都未有
咪撚再開空頭支票啦

錢本來就是人民的，何況拿到都幾年後，錢照拿人照行

錢照拎 妥協不了

又有錢買gear

佢派得幾多錢想問
袋咗再繼續

無使覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

不推文回覆

唔派錢點買高級gear

錢照收 抗爭繼續

起馬派一千萬買樓先

派錢可以拉攏一班人

錢係香港人嘅，收番係天經地義，多謝都唔駛講。

錢留係政府度，遲早射晒俾大陸貪官。

錢照收 路照堵

攞去捐比612

4000蚊影都唔見，佢重好意思話派錢，含撚啦！

和理非點解會妥協？不嬲都係錢照收，路照行！唔收錢邊有抗爭經費。

每人 派 4千萬

一蚊都無

一蚊都收唔到！ 分化就真！

大派比支那人
屌那星

分化撚出沒注意